咁講，其實勇武需要一個大台（預咗俾人屌）

我知大台呢個詞語會俾人屌到仆街，但過去呢幾個星期感覺覺得，前線無一個commander 係好撚大獲。

每一次我都喺現場，咩位置唔撚講，但聽到嘅訊息到撚亂，一個話左一個話右，相反對面嘅黑警一早部署好晒，圍撚住晒成個中環，面勇武根本唔知邊個位可以突破。

打仗一直都係揾邊個突破點而殺出重圍，其實琴日有幾幾千人，要走要打根本唔係問題，重點係邊個位打，兵貴神速，呢刻打唔入就收皮，其餘嘅人亦都會走唔到，我明白大台好可怕，但無人可以指揮大家邊度突破，最終出現嘅係圍捕TK，咁唔係更加大檸樂咩....

咁易咩

但香港咁細 有大台出咗名之後 佢地點匿藏

咁講，和理非大台就拉
勇武大台下場係點你估下？真係多謝你嘅意見

現場行多兩步自己睇下啦鳩企咩

最有資格做領導個個坐緊監

你要嘅唔喺大台
喺英雄

要將軍

將軍咪天琦，可惜行太前

指揮≠大台

愛埃塔

搞海外軍火庫，訓練營

不如你直接講要個孫中山
我係支持勇武有大台嘅，有哂行動目的果類，但我諗你未開始已經俾狗拆緊